[
    {
        "front": "こぎょうだんち\n「工業団地」",
        "back": "industrial complex",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "できる",
        "back": "(a buildin) is built",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "ずいぶん",
        "back": "a great deal",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "かわる\n「変わる」",
        "back": "to change (i.)",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "（～を）かえる\n「変える」",
        "back": "to change (t.)",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "まんなか\n「真ん中」",
        "back": "center",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "びっくりする",
        "back": "to be surprised",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "どうろ\n「道路」",
        "back": "road",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "とうる\n「通る」",
        "back": "to pass",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "こうじょう\n「工場」",
        "back": "factory",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "せいさん（する）\n「生産」",
        "back": "production / to produce",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "はこぶ\n「運ぶ」",
        "back": "to carry",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "ゆにゅう（する）\n「輸入」",
        "back": "importation / to important",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "ゆしゅつ（する）\n「輸出」",
        "back": "exportation / to export",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "ぼうえき\n「貿易」",
        "back": "trade",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "みなと\n「港」",
        "back": "harbor",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "けいかく（する）",
        "back": "to plan",
        "chapter": "N4 C6"
    },
    {
        "front": "すすむ\n「進む」",
        "back": "to advance",
        "chapter": "N4 C6"
    }
]